話民意係廢嘅情緒化撚，勇武手足入一入嚟

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

咁多位琴日機場有份狗衝嘅手足
希望大家再睇一睇呢個post

然後痾督尿 照一照自己 反省吓自己做過乜

咁想歷史重現冇人阻到你 但希望你係想同中共攬炒 而唔係攬住成個運動，連帶之前700個手足，5位烈士同前線所有義士攬炒

勇武還勇武 做實事還做實事 請觀乎大局 依家係武力不對等嘅人民戰爭 唔係一寸山河一寸血嘅熱戰

剩低嘅你明嘅

自推十連

1

2

3

4

【而家就攞個民心你睇呀失民心軍師！】睇吓外媒頭版點報機場事件先啦！

痾督尿 照一照自己 反省吓自己做過乜

721

五位烈士

700位手足

721 811 818

唔好講到自己好識玩
你講民意重要，但又唔揪準敵人輿論弱點嚟打
喺度跟人哋磨爛蓆話勇武
又何嘗唔係俾人帶風向

係咪一啲改進都唔得

你哋係咪覺得自己好完美

咁我都用歷史同你講返，雨革式抗爭都會失敗，一味追求民意支持，上哂times封面盛讚香港抗爭最後得到啲咩？
我淨係想問一句姐，你地係咪繼續想用前線手足既血激發民意幫運動續命？

語氣錯撚哂，建議可以批評不接受

勇武係大撚哂

佢地受既野多咁多憑咩比你屌

個日夠多人根本唔需要佢地咁做

佢地係有野需要改善

但絕對唔係咁比你批評

如果勇武係火力同美軍差唔多既，咁民意係廢都仲講得通。
但係我地係武力不對稱下，民意，外國，經濟，人數每張都係重要牌，得返勇武一張牌既話唔好話解放軍，如果popo 認真，一個月都可以消滅曬成個勇武派

失敗咗你哋對唔對得住700位義士加無數傷殘嘅手足

5位烈士 700位手足 盲眼女救護 莫非要因為你地嘅尊嚴而白白犧牲

我哋唔輸得 所以每一步都要小心

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

支持

收啦 成日 講日本學運 依家手足做恐怖份子啊？定炸機場？屌你老母

關比唔比你屌咩事

佢地犧牲定你犧牲？

佢地有資格屌

你最多建議係咁多

因為呢件事你有份做成

個日你有冇係現場有冇份制止？

夠多人跟本唔會咁

咁點解錯左既人仲可以指責人地

唔係唔衝 而係要注意吓形象 要政權負起最大責任 塞機場可以 但手段可以高明啲 逼旅客排長龍唔得？捉鬼就仲on9 點捉都捉唔曬 損敵500自損1000

所以我哋唔可以因為衝動撚而輸 不割席但可批評 應改進

唔好標籤
每個示威者都係一體

係咪要輸先安樂

收皮啦 你做過咩可以係到教人呀 咁叻就上前線阻人囉

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

建議同你哋自尊心有抵觸都睇下喇 可能我語氣衰咗啲 但之前犧牲咗咁多 我真係唔想輸

明嘅 我出過現場嘅反思你唔一定要聽 你繼續喇

語氣衰咗啲 對唔住

你有冇落過現場嫁，事實後當你開放一條小路俾人過，其他旅客都會一鳩沖埋來，係現場班手足食哂頂住咋，如果夠人多既，現場手足就唔洗做呢啲dirtywork la，前晚中左散水計話會再塞既手足唔見哂呀。
至於捉鬼方面，我都buy你覺得捉鬼係on9行為，但如果捉到既，都要相信前線手足智慧，由佢地搞。

難
做緊心理準備

推

勇武永遠是對的
勇武是不容批評的
勇武是我們的紅太陽
勇武是我們的救星
勇武是偉大的舵手

勇武好嘢 勇武萬歲 勇武永垂不朽

屌柒我都要講
我唔明你做乜撚野要標籤勇武派
講到勇武派錯撚曬咁 唔通勇武派想大家輸呀？？
又話唔撚割 又要驚得失主流民意
有幾多主流真係會同勇武割蓆先
依家都係拉攏淺藍淺黃中間班牆頭草姐

前線睇到真係心鳩淡

最撚怕勇武撚講咩一抖抖一世

一鼓作氣 再而衰 三而竭 算喇事後講乜都冇用 818見

有你依啲撚樣咪輸囉 你班仆*搞到人哋琴日行動嗰啲人士氣幾咁低落 識幾個灰度話以後唔撚出 民你老母 剩係識對付自己人討好啲所謂中間派

明 難得進化到be water 我地勇武得嚟可以更進步

語氣可能太苛刻 我道歉 對唔住

咁你想贏就要改善，勇武要你都要

唔係靠屌嫁

你話佢地情緒化你又何嘗唔係

屌定建議易入耳d自己諗

你都知道琴日單嘢之後士氣低落呢 與其賴人 不如反省吓